有冇人情感比較遲鈍

仲記得細細個聽咩歌都唔明歌詞意思
變相真係聽melody
大個左有啲野經歷過先叫好少少聽明dd
但依然有d get唔到

睇戲更加on9
細個睇畫面 完全唔記得套野講乜
睇得開心嘻嘻哈哈就算
到大個左 易理解左
但要專心先投入到
睇完亦好快忘記左套戲講乜
「你係咪真係有睇架！」成日有人問我

有時啲感人戲我睇完都係冇感覺
只會覺得：係呀都幾慘 幾sad
眼見d朋友睇到喊晒 而自己冇感覺
會不經意諗 我係咪咁冷血
成個機械人咁冇情感
定係我太理性？

我知我蠢理解能力低 大家慢慢笑
但其實我都係想可以投入擁有情感嘅世界

有時覺得咁樣先幸福
太敏感、感情太豐富太細膩、太有同理心易代入人感情有時好辛苦好煩 我越大越逼自己遲鈍啲，諗少啲feel少啲，輕鬆好多，個人都開朗好多

巴打都講得岩
我只係怕慣左呢個思考模式咁多年
會唔會第日太冷血嚇走晒其他人

毒撚開post冇人理

我鐘意上網睇劇／戲嗰陣，當有件事發生咗係個角式身上時，就會估佢有咩情緒同反應，或者睇完佢嘅情緒同反應之後，估返佢點解會咁。
不過巴打都唔洗自卑，其實要切身處地想100%感受到人地嘅情緒我覺得係冇可能嘅。

自己好理性 成日load唔到歌詞講乜 好嬲啊

遲鈍唔代表唔好